<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; Mega Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/binhgold/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nptb0503.github.io/megastorewatch</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 27 Jun 2021 06:51:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/wp-content/uploads/2021/06/c8f87774279f4f6e8f458158d5b16ece.png</url>
	<title>Chưa phân loại &#8211; Mega Store</title>
	<link>https://nptb0503.github.io/megastorewatch</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>ĐỒNG HỒ HUBLOT THẬT &#8211; GIẢ? TẤT CẢ SẼ ĐƯỢC LÀM SÁNG TỎ NGAY SAU ĐÂY!</title>
		<link>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/dong-ho-hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day/</link>
					<comments>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/dong-ho-hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Phúc Thanh Bình]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 27 Jun 2021 04:54:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nptb0503.github.io/megastorewatch/?p=455</guid>

					<description><![CDATA[Anh bạn tôi đeo một chiếc đồng hồ Hublot đầy tự hào. Tôi ngắm và bảo: &#8220;Hàng nhái rồi ông ạ! Tiền đâu mua Hublot đây!&#8221;. Anh ấy chỉ cười trừ&#8230;&#160; Anh bạn tôi đeo một chiếc đồng hồ Hublot đầy tự hào. Tôi ngắm và bảo: &#8220;Hàng nhái rồi ông ạ! Tiền đâu mua &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/dong-ho-hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day/"> <span class="screen-reader-text">ĐỒNG HỒ HUBLOT THẬT &#8211; GIẢ? TẤT CẢ SẼ ĐƯỢC LÀM SÁNG TỎ NGAY SAU ĐÂY!</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image"><img src="https://xwatch.vn/images/news/2019/01/01/original/phan-biet-hublot-4.jpg" alt="Đồng hồ Hublot thật - giả? Tất cả sẽ được làm sáng tỏ ngay sau đây!"/></figure>



<p>Anh bạn tôi đeo một chiếc đồng hồ Hublot đầy tự hào. Tôi ngắm và bảo: &#8220;Hàng nhái rồi ông ạ! Tiền đâu mua Hublot đây!&#8221;. Anh ấy chỉ cười trừ&#8230;&nbsp;</p>



<p>Anh bạn tôi đeo một chiếc đồng hồ Hublot đầy tự hào. Tôi ngắm và bảo: &#8220;<em>Hàng nhái rồi ông ạ! Tiền đâu mua Hublot đây!</em>&#8220;. Anh ấy chỉ cười trừ&#8230;&nbsp;</p>



<p>Hublot là thương hiệu đồng hồ thể thao hàng đầu thế giới. Thiết kế khỏe khoắn, khác biệt, đậm tinh thần thể thao khiến bao phái mạnh mê mẩn. Tuy nhiên, cũng chính vì lẽ đó, mỗi sản phẩm của Hublot trở thành đối tượng làm giả, làm nhái của nhiều cơ sở.Trên thị trường hiện nay tồn tại 2 hình thức nhái Hublot phổ biến: “Fake (giả) rẻ tiền” và “Fake chất lượng cao”.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2017/09/dong-ho-hublot.jpg" alt="Đồng hồ Hublot chính hãng"/><figcaption><em>Big Bang &#8211; cú nổ lớn của nhà Hublot</em></figcaption></figure></div>



<h2 id="1-dong-ho-hublot-fake-re-tien"><strong>1. Đồng hồ Hublot fake rẻ tiền</strong></h2>



<p>Dễ dàng có thể nhận ra những chiếc&nbsp;<strong><a href="https://www.xwatch.vn/blog/hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day-p3371.html">đồng hồ Hublot fake</a></strong>&nbsp;loại này. Bởi mức giá rẻ đáng ngạc nhiên, chỉ có vài trăm đến 2-3 triệu được rao bán tràn lan trên mạng. Trong khi thực tế,&nbsp;<a href="https://www.hublot.com/en-us/watches" rel="noreferrer noopener" target="_blank">đồng hồ Hublot chính hãng</a>&nbsp;là những cỗ máy xa xỉ, với giá trung bình vào khoảng vài trăm triệu đồng.&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2019/01/phan-biet-hublot-1.jpg" alt="phan-biet-hublot (1)"/></figure></div>



<p>&nbsp;<em>Giá đồng hồ Hublot fake, rẻ đáng ngạc nhiên!</em>&nbsp;</p>



<h2 id="2-dong-ho-hublot-chinh-hang---dat-den-phat-ngat"><strong>2. Đồng hồ Hublot chính hãng &#8211; Đắt đến phát ngất!</strong></h2>



<p>Về hình thức, những chiếc đồng hồ Hublot fake giá rẻ có thể dễ dàng nhận ra bằng mắt thường. Các đường nét thiếu tinh tế, bề mặt không thật sự nhẵn mịn và xuất hiện các vết xước.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2019/01/phan-biet-hublot-2.jpg" alt="phan-biet-hublot (2)"/></figure></div>



<p>Đặc biệt, điểm đặc trưng của thương hiệu Hublot là thiết kế ốc vít dạng chữ “H”. Đó là điều bắt buộc và tiên quyết trong một sản phẩm Hublot chính hãng. Tuy nhiên, với những phiên bản lỗi giá rẻ, các cơ sở sản xuất thường không chú trọng điều này. Thay vào đó, họ sử dụng những dạng vít thông thường.Bạn có thể theo dõi hình ảnh dưới đây:</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2019/01/phan-biet-hublot-3.jpg" alt="phan-biet-hublot (3)" title="phan-biet-hublot (3)"/></figure></div>



<p><em>Chú ý đến màu sắc, bề mặt và những vùng khoanh đỏ. Bạn sẽ thấy sự khác biệt!</em></p>



<h2 id="3-dong-ho-hublot-super-fake---nhai-tinh-vi"><strong>3. Đồng hồ Hublot super fake &#8211; Nhái tinh vi</strong></h2>



<p>Những mẫu&nbsp;<strong><a href="https://www.xwatch.vn/blog/hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day-p3371.html">đồng hồ fake Hublot</a></strong>&nbsp;được liệt vào danh sách “nhái tinh vi” mắt thường rất khó phân biệt bởi chúng được gia công kỹ lưỡng hơn cũng như sử dụng những mánh khóe làm giả siêu tinh vi. Điển hình như việc sử dụng ốc vít chữ “H” và các đường nét, bề mặt khá nhẵn mịn.</p>



<p>Tuy nhiên, đã là đồng hồ fake thì&nbsp;khó tránh khỏi những sai sót.</p>



<p>Một trường hợp Hublot fake điển hình mà đội ngũ chuyên gia thẩm định đồng hồ Xwatch ghi nhận thời gian qua là ca làm giả Hublot siêu tinh vi, giống thật đến 99%.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2020/05/13/Hubot-super-fake-22-11.jpg" alt=""/></figure></div>



<p><em>Chiếc đồng hồ Hublot 7000$ (150 triệu đồng) bị vạch trần tại Xwatch</em></p>



<p>Sự việc xảy ra vào ngày 22/11/2018. Một vị khách chạc 40 tuổi cầm theo chiếc đồng hồ Hublot Automatic (giá niêm yết chính hãng là 7.000$, tương đương 150 triệu) đến Trung tâm sửa chữa, bảo hành đồng hồ Xwatch để tân trang, sửa chữa đồng hồ.</p>



<p>Theo thông lệ, các kỹ thuật viên sẽ thực hiện bước thẩm định sơ bộ để xác định tình trạng của đồng hồ. Tuy nhiên, khi dùng kính phóng đại kiểm tra thì mới ngỡ ngàng nhận ra… đây là chiếc HUBLOT SUPER FAKE (đồng hồ giả siêu tinh vi) với những chi tiết được làm giả y như thật.&nbsp;</p>



<p>Theo chuyên gia nhận định, chiếc đồng hồ super fake này được “phù phép” với độ hoàn thiện và độ kỹ đáng kinh ngạc. Từ dây đeo đồng hồ, nắp đáy, ốp, tai khắc chữ, dập số vô cùng tinh vi. Ngoài ra, đồng hồ thiết kế lộ đáy, vân thớ được đánh rất đẹp, các chi tiết cũng vô cùng trau chuốt.</p>



<p>Tuy nhiên, “fake thì mãi chỉ là fake”, không thể đạt đến độ hoàn mỹ như đồng hồ chính hãng. Khi dùng kính phóng đại soi kỹ lưỡng, các chuyên gia phát hiện một tiểu tiết không đạt. Đó là chữ “Hublot” trên quả văng ở mặt sau đồng hồ bị lem một chút. Dù chỉ là một chi tiết vô cùng nhỏ, nhưng lại là bằng chứng vạch mặt chiếc Hublot siêu tinh vi này!</p>



<p>Có thể nói, đây chính là ca thẩm định “khó nhằn” bậc nhất tại Trung tâm thẩm định đồng hồ Xwatch, bởi sự tinh vi trong thiết kế cùng thủ thuật làm giả giống đến 99%!</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="ast-oembed-container"><iframe loading="lazy" title="Hướng dẫn phân biệt hublot xịn- đểu thật dễ dàng, tránh mua nhầm hàng han gỉ chất lượngkém0849288888" width="1200" height="675" src="https://www.youtube.com/embed/XMc38dyXaLU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>



<p><em>Video thẩm định Hublot Super Fake 7.000$</em></p>



<p>Để nhận biệt dòng đồng hồ Hublot super fake, bạn có thể căn cứ vào những dấu hiệu sau:&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2019/01/phan-biet-hublot-5.jpg" alt="Đồng hồ hublot super fake và thật" title="Đồng hồ hublot super fake và thật"/></figure></div>



<p><em>Chữ H trên chuyển động ở Hublot thật thanh và mảnh hơn, trong khi ở đồng hồ fake tương đối đậm và dày.</em></p>



<p>Với những đồng hồ Chronograph nền trắng, mặt số phụ có các tia hướng tâm, kết hợp với hiệu ứng ánh sáng sẽ tạo cảm giác màu đậm hơn. Trong khi ở đồng hồ fake, hai sắc màu gần như trùng nhau.Về vành bezel, mặc dù Hublot fake đã được mài giũa cẩn thận nhưng vẫn chưa thể đạt được độ mịn, mượt hoàn hảo.Tiếp tục quan sát kĩ hơn về chuyển động xem sao:&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://www.xwatch.vn/wp-content/uploads/2019/01/phan-biet-hublot-6.jpg" alt="Phân biệt đồng hồ hubllot thật giả" title="Phân biệt đồng hồ hubllot thật giả"/></figure></div>



<p><em>Bạn có nhận ra có gì khác ở dòng “Hublot Geneve” không?</em></p>



<p>Quan sát thật kĩ, chúng ta cũng thấy sự khác biệt ở dòng “Hublot Geneve”. Tiếp tục là những đường nét mảnh, sắc ở đồng hồ thật. Còn phiên bản nhái vẫn vậy: dày hơn, đậm hơn!</p>



<p>Trên đây là một vài&nbsp;cách phân biệt đồng hồ Hublot thật giả. Tuy nhiên, với những ai chưa từng trải nghiệm đồng hồ Hublot chính hãng thì thật khó thể kiểm định bằng mắt thường.&nbsp;Vì vậy, hãy hỏi ý kiến chuyên gia, họ sẽ thẩm định một cách chính xác chiếc Hublot đắt tiền&nbsp;của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/dong-ho-hublot-that-gia-tat-ca-se-duoc-lam-sang-to-ngay-sau-day/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>LỊCH SỬ THƯƠNG HIỆU ĐỒNG HỒ ORIENT NHẬT BẢN VÀ NHỮNG THIẾT KẾ SỐNG MÃI VỚI THỜI GIAN</title>
		<link>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/lich-su-thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban-va-nhung-thiet-ke-song-mai-voi-thoi-gian/</link>
					<comments>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/lich-su-thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban-va-nhung-thiet-ke-song-mai-voi-thoi-gian/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Phúc Thanh Bình]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 27 Jun 2021 04:44:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nptb0503.github.io/megastorewatch/?p=445</guid>

					<description><![CDATA[ORIENT là gì có lẽ không cần giải thích thêm, ai cũng đều biết đây là thương hiệu đồng hồ phổ biến nhất nhì hiện nay, được nhiều người tin tưởng sử dụng. Có thể nói, Orient gần như ngang hàng với Seiko và Citizen về cả diện mạo lẫn chất lượng bộ máy. Vậy &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/lich-su-thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban-va-nhung-thiet-ke-song-mai-voi-thoi-gian/"> <span class="screen-reader-text">LỊCH SỬ THƯƠNG HIỆU ĐỒNG HỒ ORIENT NHẬT BẢN VÀ NHỮNG THIẾT KẾ SỐNG MÃI VỚI THỜI GIAN</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="800" height="530" src="https://nptb0503.github.io/megastorewatch/wp-content/uploads/2021/06/lich-su-thuong-hieu-orient-nhat-ban_1569298247.jpg" alt="" class="wp-image-446"/></figure></div>



<p>ORIENT là gì có lẽ không cần giải thích thêm, ai cũng đều biết đây là thương hiệu đồng hồ phổ biến nhất nhì hiện nay, được nhiều người tin tưởng sử dụng. Có thể nói, Orient gần như ngang hàng với Seiko và Citizen về cả diện mạo lẫn chất lượng bộ máy.</p>



<p>Vậy bạn có biết&nbsp;<strong>đồng hồ Orient là của nước nào</strong>?&nbsp;<strong>Đồng hồ Orient sản xuất ở đâu</strong>? Các dòng&nbsp;<strong>đồng hồ Orient và chúng có tốt không</strong>?&#8230; Nếu chưa hoặc muốn biết thêm nhiều kiến thức thú vị về hãng này, hãy cùng tìm hiểu &#8211; đánh giá đồng hồ Orient xem chúng có thực sự xứng đáng là thương hiệu đồng hồ phổ biến và được yêu thích không nhé!</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="800" height="533" src="https://nptb0503.github.io/megastorewatch/wp-content/uploads/2021/06/thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban.jpg" alt="" class="wp-image-447"/><figcaption><em>Khám phá lịch sử thương hiệu đồng hồ Orient Nhật Bản</em></figcaption></figure></div>



<h2 id="xuat-xu-dong-ho-orient---chuyen-khong-phai-ai-cung-biet">XUẤT XỨ ĐỒNG HỒ ORIENT &#8211; CHUYỆN KHÔNG PHẢI AI CŨNG BIẾT</h2>



<p>Nhiều người thắc mắc “<strong>Đồng hồ Orient xuất xứ ở đâu</strong>?”. Thực tế công ty&nbsp;Orient Watch&nbsp;chính thức thành lập tháng 7 năm 1950, tuy nhiên xét về nguồn gốc thì Orient đã được manh nha hình thành trước đó.</p>



<p>Tiền thân của Orient là một cửa hàng bán sỉ đồng hồ bỏ túi “Yoshida Watch Shop” ra đời năm 1901 tại khu phố Ueno sầm uất nhất&nbsp;Tokyo&nbsp;thời bấy giờ. Như vậy đồng hồ Orient của nước nào đã rõ &#8211; Nhật bản.</p>



<p>Tại đây, chất liệu vỏ đồng hồ bằng vàng được sáng tạo ra làm cho những cỗ máy thời gian trở nên sang trọng và đẳng cấp hơn. Đến năm 1920, ông&nbsp;<strong>Shogoro Yoshida</strong>&nbsp;cho ra đời nhà máy Toyo Tokei để sản xuất đồng hồ để bàn và đồng hồ đo.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/lich-su-thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban.jpg" alt="Máy đồng hồ Orient Nhật Bản"/></figure></div>



<p>Năm 1943 đánh dấu bước ngoặt, đồng hồ đeo tay được sản xuất và tung ra thị trường. &nbsp;Công việc kinh doanh đang trên đà phát triển thì bị chững lại trong thế chiến thứ hai và buộc phải đóng cửa.</p>



<p>Tuy nhiên, với nhiệt huyết và tình yêu đối với đồng hồ, ông Shogoro Yoshida vẫn nuôi ước mơ về đồng hồ của mình. Năm 1950, ông quyết tâm tái sinh đứa con tinh thần bằng việc sáng lập ra công ty Tama Teiki với tư cách nhà sản xuất đồng hồ đeo tay và chính thức bắt đầu kỉ nguyên của chính mình.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/nha-may-orient-nhat-ban.jpg" alt="Nhà máy đồng hồ Orient tại Nhật Bản"/></figure></div>



<h2 id="y-nghia-cai-ten-orient-va-nhung-dau-moc-quan-trong">Ý NGHĨA CÁI TÊN “ORIENT” VÀ NHỮNG DẤU MỐC QUAN TRỌNG</h2>



<p>ORIENT trong tiếng anh có nghĩa là “PHƯƠNG ĐÔNG”, có lẽ bởi vậy mà tinh thần phương Đông luôn chảy tràn trong mỗi thiết kế của thương hiệu này.</p>



<p>Nhà sản xuất đồng hồ đeo tay Nhật Bản này luôn nỗ lực cải tiến công nghệ, thiết kế, từng bước nâng cao chất lượng để tạo ra những mẫu đồng hồ mang tính đột phá và hoàn thiện nhất. Ở Orient ta thấy được sự đa dạng trong thiết kế, sự thanh lịch và trẻ trung trong từng đường nét sắc sảo.&nbsp;</p>



<p>Năm 1951,&nbsp;<strong>Tama Keiki</strong>&nbsp;đổi tên thành&nbsp;ORIENT WATCH CO., LTD, đồng thời bắt đầu nghiên cứu và sản xuất dòng đồng hồ cơ khí của riêng mình. Đây là một quyết định mạo hiểm nhưng có tính đột phá bởi nó không giống với bất kỳ đối thủ nào của hãng lúc bấy giờ.</p>



<p>Năm 1955, Orient chính thức xuất khẩu đồng hồ sang thị trường Châu Á.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-dong-ho-orient-star.jpg" alt="Mẫu Orient Star bỏ túi 1955"/></figure></div>



<p><em>Mẫu đồng hồ bỏ túi Orient Star ấn tượng</em></p>



<p>Năm 1959, Royal Orient &#8211; đồng hồ cơ khí xa xỉ được bán ra thị trường và được xem là nền tảng của thời kỳ hoàng kim ngành sản xuất đồng hồ khi có thể cạnh tranh ngang hàng với Seiko, thậm chí là các thương hiệu đồng hồ Thụy Sĩ khác.</p>



<p>Năm 1967, mẫu đồng hồ cơ mỏng nhất thế giới (lúc bấy giờ) &#8211; Fineness với độ dày chỉ 3.9 mm đã xuất hiện.</p>



<p>Vào thập niên 70-80-90, Orient liên tiếp cho ra mắt các dòng sản phẩm nổi bật như: Tenbeat, Orientron, Orient Star Dynamic,… Đặc biệt, dòng Orient SK mặt lửa đã làm mưa làm gió trên thị trường cho đến tận ngày nay vẫn chưa hết HOT.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-dong-ho-orient-sk-2019.jpg" alt="Đồng hồ Orient SK phiên bản 2019"/></figure></div>



<p><em>Orient SK phiên bản mới nhất &#8211; 2019</em></p>



<p>Vậy đồng hồ Orient của nước nào sản xuất? Có phải trụ sở thì ở Nhật Bản nhưng sản xuất ở một nước thứ 2 như một số thương hiệu khác không? Câu trả lời là NHẬT BẢN. Đây là đất nước có nền công nghiệp đồng hồ tiên tiến, nhân lực dồi dào và lòng tự tôn dân tộc cao, họ hoàn toàn có thể tự mình sản xuất ra những cỗ máy thời gian chất lượng mà không cần đến nơi khác để thực hiện. Chính vì điều này, Orient được người dùng thế giới càng yêu thích hơn.</p>



<p>Đến nay, trải qua nhiều thăng trầm cùng những thành tựu nhất định,&nbsp;đồng hồ Orient Nhật Bản&nbsp;rất được lòng giới mộ điệu. Những cỗ máy thời gian mang trong mình tinh thần Nhật Bản cao quý và sức bền mạnh mẽ dần trở thành cái tên quen thuộc với mỗi người.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-ho-orient-sport.jpg" alt="Mẫu đồng hồ Orient Mako Nhật Bản"/></figure></div>



<p><em>Orient xuất xứ và sản xuất tại Nhật Bản</em></p>



<h2 id="cac-dong-dong-ho-orient-noi-bat">CÁC DÒNG ĐỒNG HỒ ORIENT NỔI BẬT</h2>



<h3 id="1---orient-bambino---dong-dong-ho-kinh-cong-an-khach-nhat"><strong>1 &#8211; Orient Bambino &#8211; Dòng đồng hồ kính cong ăn khách nhất</strong></h3>



<p>Nhắc đến đồng hồ Orient Bambino là nhắc đến dòng đồng hồ thanh lịch tiếng tăm bậc nhất của hãng. Trong phân khúc 5 &#8211; 7 triệu, khó có chiếc Dress Watch nào có thể vượt qua được Bambino. Nhìn Bambino, ngay cả những kẻ khó tính nhất cũng phải gật gù thừa nhận: Đỉnh cao của nghệ thuật đúng là sự đơn giản!</p>



<p>Bambino sở hữu lối thiết kế 3 kim &#8211; 1 lịch cùng dây da 2 lớp cao cấp. Duy chỉ có tấm kính cong là chưa hề thay đổi &#8211; nó được coi là “dấu hiệu đặc biệt” để nhận biết dòng đồng hồ này. Nhờ mặt kính cong mà diện mạo của Bambino trở nên có chiều sâu và cổ điển hơn. Nếu ai đó hỏi bạn “Đồng hồ cơ Orient có tốt không?” thì hãy bảo họ trải nghiệm ngay&nbsp;Orient Bambino. Trong 5 đời, Orient Bambino Gen 2 được đánh giá là cổ điển nhất, Gen 3, gen 4 có phần trẻ trung hơn. Nếu có cơ hội sở hữu, bạn sẽ chọn “cưới” nàng nào trong đại gia đình Bambino?</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-ho-orient-bambino-gen3.jpg" alt="Đồng hồ Orient Bambino Gen 3 kính cong"/></figure></div>



<p><em>Đồng hồ Orient Bambino kính cong phiên bản mặt xanh ấn tượng</em></p>



<h3 id="2---orient-mako-va-orient-ray---huyen-thoai-dong-ho-lan-cua-orient"><strong>2 &#8211; Orient Mako và Orient Ray &#8211; “Huyền thoại” đồng hồ lặn của Orient</strong></h3>



<p>Đồng hồ&nbsp;Orient Mako&nbsp;và đồng hồ&nbsp;Orient Ray&nbsp;được biết đến 2 dòng đồng hồ lặn Nhật Bản có tiếng, thu được doanh số khủng trên toàn thế giới. Chúng đều sở hữu thiết kế mạnh mẽ, cấu trúc vững chắc, trang bị niềng xoay, đủ lịch ngày &#8211; thứ, dạ quang siêu sáng, độ chống nước 200m cho phép lặn sâu dưới đáy biển.</p>



<p>Mặc dù trên thị trường có rất nhiều dòng đồng hồ lặn đến từ các thương hiệu lớn nhỏ trên thế giới, nhưng Orient vẫn tự tin rằng Mako và Ray là những cỗ máy lặn cơ khí hàng đầu thế giới và có mức giá tốt nhất trên thị trường.</p>



<p>Orient Mako mang tên một loại cá mập còn Orient Ray có nghĩa là cá đuối. Chúng không có quá nhiều khác biệt về máy móc, nhưng diện mạo có thay đổi. Trong khi Mako hiện đại, trẻ trung thì Ray lại có phần mang thiên hướng cổ điển.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-dong-ho-orient-200m.jpg" alt="Mẫu đồng hồ Orient Ray II cá tính"/></figure></div>



<p><em>Orient Ray II mạnh mẽ, cá tính</em></p>



<h3 id="3---orient-sun--moon---doc-dao-thanh-lich-sang-trong"><strong>3 &#8211; Orient Sun &amp; Moon &#8211; Độc đáo, thanh lịch, sang trọng</strong></h3>



<p>Orient Sun &amp; Moon&nbsp;tiếp tục là bộ sưu tập đồng hồ Orient cơ đình đám. Dòng sản phẩm này hiện đã ra mắt 4 đời (Gen 1, 2, 3 và 4), mỗi đời lại có nhiều phiên bản màu sắc khác nhau (xanh, trắng, đen).</p>



<p>Sun &amp; Moon đặc trưng bởi ô cửa sổ lịch Sun &amp; Moon độc đáo và đầy tính nghệ thuật, mô phỏng hình ảnh Mặt Trời và Mặt Trăng. Ngoài tác dụng thông báo ngày đêm, giúp bạn dễ dàng lấy lại thời gian khi chỉnh lịch, thì đây chính là điểm nhấn nghệ thuật làm nên sự đắt giá của tác phẩm thời gian.</p>



<p>Cỗ máy được giới doanh nhân hết mực ưu ái bởi vẻ đẹp sang trọng, thanh lịch khó cưỡng cùng nét độc đáo mang chất riêng.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-ho-orient-sun-moon.jpg" alt="Mẫu đồng hồ Orient Sun &amp; Moon"/></figure></div>



<p><em>Phiên bản Orient Sun &amp; Moon mặt trắng đang thịnh hành hiện nay</em></p>



<h3 id="4---orient-star---ngoi-sao-phuong-dong"><strong>4 &#8211; Orient Star &#8211; “Ngôi sao phương Đông”</strong></h3>



<p>Orient Star chính là dòng đồng hồ cơ cao cấp nhất của Orient Nhật Bản. Với cái tên &#8220;Orient Star&#8221;, hãng đồng hồ Nhật Bản này muốn nâng tầm con cưng của mình trở thành một ngôi sao tỏa sáng trong mọi phương diện, từ thiết kế, nguyên vật liệu cho tới công nghệ chế tác.</p>



<p>Các chi tiết của đồng hồ Orient Star có độ hoàn thiện cao, trau chuốt và tỉ mỉ. Các kiểu thiết kế cũng rất đa dạng như: Skeleton, Open Heart, Classic,&#8230; Chúng có điểm chung là điều khỏe khoắn, nam tính, rất dễ phối hợp và phù hợp với nhiều đối tượng.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-ho-orient-star-classsic.jpg" alt="Dòng đồng hồ Orient Star"/></figure></div>



<p><em>Nổi bật với ngôi sao phương Đông phong cách Classic</em></p>



<p>Orient Star được ưu ái ráp máy cơ bền bỉ nhất. Nếu các dòng trung cấp dự trữ cót từ 36-40 giờ, chủ yếu có 21 chân kính thì Orient Star dự trữ cót trên 40 giờ, có 22-24 chân kính. Đặc biệt, máy còn được tích hợp các chức năng hiện đại như&nbsp;Hacking-stop, Hand-winding, Power Reserve, Chronograph, GMT,&#8230;</p>



<p>Hầu hết đồng hồ Orient Star đều sử dụng kính&nbsp;Sapphire&nbsp;có độ cứng chỉ xếp sau kim cương, bóng, đẹp, bền và chống trầy xước tốt.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xwatch.vn/upload_images/images/2019/09/24/dong-ho-orient-automatic-nam.jpg" alt="Mẫu đồng hồ Orient Star cao cấp"/></figure></div>



<p><em>Ngôi sao sáng Orient Star tích hợp chức năng đo năng lượng cót</em></p>



<p>Dễ hiểu, vì sao đồng hồ Orient lại nắm giữ được vị trí trong lòng người hâm mộ và trở nên phổ biến như vậy! Có trong tay những dòng sản phẩm, bộ sưu tập giá trị như thế, việc Orient dám thách thức và cạnh tranh với các thương hiệu đàn anh là điều đương nhiên.</p>



<p>Như vậy, không cần phải hỏi thêm “<strong>Đồng hồ Orient có tốt không</strong>?” bạn cũng đã có những đánh giá của riêng mình về những ngôi sao phương Đông rồi.&nbsp;</p>



<p>Lịch sử thương hiệu đồng hồ Orient Nhật Bản đã được kể lại, những bộ sưu tập nổi danh cũng đã được gọi tên, sau khi tìm hiểu bạn đánh giá sao về hãng đồng hồ này?</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nptb0503.github.io/megastorewatch/khong-phan-loai/lich-su-thuong-hieu-dong-ho-orient-nhat-ban-va-nhung-thiet-ke-song-mai-voi-thoi-gian/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
